[文宣] 一人一張 616遊行poster

好似仲未有多好人知禮拜日遊行
請大家share出去俾大家知

拋磚

推 一齊加油